緊急, 俾錢翻譯

一篇大約300字既獎學金得獎感受, 想翻譯成英文,
想問下邊度搞好? 有冇網站推薦?

我自薦

咩資歷?

認真，淘寶有

多謝你＿

我睇到, 而且選岩左間,叫wanteng ,30蚊,好抵